我宣布係公共地方大聲講野嘅祝你成世做基層撚

有時唔係人地標籤你地 係你地標籤自己